
                      "Esta película debería mantener despiertos durante 86 minutos a los más pequeños, aunque en este caso, esta jugada no le saldrá bien a los padres, a pesar de que los personajes sean adorables".
        
            